加一点薄荷和酸橙汁，就成了直接装在碗里的摇头丸。 Martin Fritz Huber | 2020年8月27日|户外在线 
 Sense承诺，在需要充电一段时间之前，它可以使用6天。 新的Fitbit知道你什么时候有压力，以及如何帮助你放松 
 当网络用户被重定向到你的网站时，提供链接的域名同时通知谷歌不要向你发送任何“链接果汁”。 谷歌对2020年nofollow、sponsored和UGC链接的看法:它会影响你的SEO排名吗? |约瑟夫戴森| 2020年7月24日|搜索引擎观察 
 如果搜索引擎似乎不把你的品牌视为某一特定领域的专家，你的本地搜索引擎优化果汁就没有那么强。 10个提示执行深度本地搜索引擎优化为您的业务|杰克逊Keil | 2020年7月20日|搜索引擎观察 
 关注链接确实带来链接果汁，但你仍然可以获得有价值的有机推荐流量来产生线索，没有那些关注链接。 内容创作指南:如何在每个阶段有效地思考SEO |Kelsey Raymond | 2020年6月19日|搜索引擎观察 
 了解自己的梦想对我戒掉果汁有很大帮助。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 虽然果汁排毒和减肥结肠似乎是相对较新的发明，但它们有很长的历史。 为什么你的新年节食会失败|Carrie Arnold | 2014年12月30日|每日野兽 
 预热烤箱至450华氏度。 将蔓越莓浸泡在3 / 4杯蔓越莓汁中15分钟。 卡拉·霍尔烤猪肉里脊配蔓越莓|卡拉·霍尔| 2014年12月24日|每日野兽 
 一旦热了，加入葱，苹果，蔓越莓和剩下的蔓越莓汁到锅里。 卡拉·霍尔烤猪肉里脊配蔓越莓|卡拉·霍尔| 2014年12月24日|每日野兽 
 到了第三天，我学会了私下告诉护士，我的饮料主要是橙汁。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 一个饱经风霜的猎熊人走上前来，不慌不忙地吐出烟叶汁。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 这种酸是从产自西西里岛和西印度群岛的柠檬、酸橙和柠檬的果汁中提取出来的。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 它在红色的汁液中冒着热气，完全没有一点黄油融化的痕迹。 Box-Car Children |格特鲁德·钱德勒·华纳 
 红色的果实很大，满是汁液，树上挂满了香甜的果实。 Box-Car Children |格特鲁德·钱德勒·华纳 
 她坐在旁边，用一根棍子捏碎浆果的汁液，杰茜在盘算着墨水瓶。 Box-Car Children |格特鲁德·钱德勒·华纳